有咩方法係可以好快令自己快瞓得着

成日都係兩日冇瞓 然後一野訓一日一夜
真係好辛苦

Ching唔該曬 今晚試下

但係我唔係好明第3同第4

下 你唔係想話佢係4個步驟呀? 同時間做喎

每日做運動郁動下 整攰自己